做狗最鐘意見著你地內鬥

家陣d telegram group admin真係仲惡過狗
日日屌狗日日做義工
有D Group講2句野就即刻ban人

反而唔打算清潛水撚唔打算清鬼，真係好理智